有無人覺得港共今次唔會安排Work from home?

最多只會叫老細安排彈性上班同下班時間

亞爺就係要大爆發，點會俾港豬WFH

之前港共好撚緊張，今次who fucking care

推

都係個句啦 中學雞課都未停 點會到你有得wfh

乜嘢叫安排？

WFH?
WFC 就有份

政府部門可以個別部門自己決定, 有舊同事個老公已經可以WFH
私人公司就自己搞啦, 咪等港共
利申: 聽日公司分team, 開始WFH鳥

好似話lcsd had 會wfh?

睇嚟無wfh

胡中有人中咪有囉

有邊次會

咁咪唔好wfh，逆向傳染返俾班回港西攬炒

之後乘機推強制驗DNA

因為每日好多人中招
要強制驗就可以追蹤到

連登啲社會垃圾死到臨頭都要日假放下，所以佢喺公司都係可有可無嘅賤畜

係咪要100+先有wfh

安排 work from hell

仲要有人覺得中招拎5000好好玩

中共睇通晒班香港人
而家比d 甜頭
等班人玩膠+廢中廢老排隊話中招

到時名正言順話太多人感染
要強制驗DNA, 先至有機會追蹤到
先可以杜絕到隱性傳染

到時大家咪開心囉
拎5000就齊齊比人拎dna

成個「疫情」根本係清洗老年人口同促進全球經濟衰退，嚟個大洗牌。到經濟衰退時，呢啲賤畜、冗員、社會垃圾會死先，只贈四字：樂見其境

You can work from coffin or work from hell